［突發］ 沙田中心燒電箱全邨黑左

Forward from WhatsApp

藍屍群組流傳

好似尋晚已經停電

唔割

張圖琴晚嫁

Old news is so exciting

尋晚嫁

屌 係搞都搞藍絲地頭

話你戇鳩又怕你嬲

琴晚已經停左

狗做

咪玩啦 唔知火牛房 總制房係邊 點會停到電 一定係屋院自己人做屈示威者

Old news

唔好推啦On9 左琴晚冇上連燈

24小時前的新聞？？

唔關燒電箱事啦，如果燒個電箱就可以停哂電，咁大個春袋會唔會週街擺先？

+1, 停大電要冧火牛房, 唔係咁易

乜柒都未求證 個標題就寫到事實咁之後道歉都無句

藍屍傳出來，當然是佢地做

真 又減士氣

咪傻啦

春袋會唔會擺路邊呀

想知搭緊lift會點

如果咁撚易搞到停電晨早有人搞差館電箱啦

公屋多手足

咁到底昨晚係咪真係停左電,. 有冇人FC

咪係 不過班藍絲信十足

琴日有人話管理處睇過，比彈射爛
未Fc，但而家就肯定冇停電

係啊 11點左右停咗 但12點有返電

其實應該燒警區個個

尋晚的

搞狗宿ma

尋晚既事

而家嗰邊打緊

酒有好多種，
1) 鬼鼠酒
2）邊打邊酒
3）十八區開花酒
4）唔知你酒
5）燒酒
6）唔酒

應多加嘗試

如果狗屋嘅電箱燒左...

屌 藍屍真係唔識fc

fake news 拉啦仲推

拉

賊佬試沙煲，區域屠城，
怕外國記者影相，
重演六四清場畫面，
解決方法只剩，十八區官邸狗屋

==
目標重溫：
【賣港議員地址】

【全港曱甴屋一覽】

【法院及律政司地址】

千祈唔好打爛埋自己屋企會所 大堂 同埋啲lift
搞到佢哋聽日返唔到工

值得學習

拉 fake news

同意

拉，尋晚既事

都係

唔割

Fake news

屋苑電箱會街邊搵到？

樓主訓撚醒未？ 拉

拉啦屌
狗屎垃圾都post上嚟

pull

Pull

收皮啦

私樓

尋晚

Old news, fact-checked.

樓豬你係咪Face Check

Pls check ur news date first

中產樓同豪宅先係春袋，屋邨果D就最好咪搞喇。

有無新聞fact check咩原因

=.=" I said "Old NEWS"

機場又春袋 經濟又春袋 而家連電箱都春袋 燒個電箱有幾咁閒

E氣燈都冇 假咗d